[上海大師勁有波幅]四月十八日快活谷八場日賽討論區

當晚去咗澳門，無得賭

屌你老母李寶利

3條正Q無買
俾沈拿害
4號又差啲

黃俊條仆街

我隻愛馬寶貝仔
但我無買

有無蚊收

應該無

黃俊唔識放頭

李寶利呢場發揮真係一絕

頭先881 話咩Wilson
5年後咩咩
聽得唔清楚
有冇巴打講下咩事

今日除左駿風馳都無咩邊場醒

LM sin

隻旺鋪你話有位比佢跑下輸左都無咁嬲
屌你一野抽入去馬堆入面, 打撚左個突真係

呢啲買咗真係痛
輸贏一件事 唔跑曬比你睇

真係唔撚夠玩
果次輝煌星又係, WIN有8,9 倍, 塞車跑個第2
下一場得返2.幾倍點撚樣賭

好撚嬲屌

都知守內欄個隻放頭有著數，諗住買追風追月會係放頭個隻，點知今次又到紫雲星放到。

我都有要追風而放棄紫雲

lm

又有邊個諗到佢升班都捱到呢

我覺得牙楠唔騎紫雲
一除眼罩咁放得。。。

一段說話評論李寶利尾場表現。

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

今日各位巴打如何

死左 尾場重注黃俊條撚樣

吳長進

我有要到qpq
隻馬可能1200太慢腳

正數，兩場紹頭泥地食哂

咁好

+30
贏完第二場直插
有5場4455咁輸

尾場條四連好分到
一早睇岩但最後十分鐘有客阻尻住
利伸份工平時好得閒先預最後買

今日中一條四重彩，兩條四連環，數已正

你成日搏冷

你真係次次都重四重彩四連環

有蔡明紹加奸仔達今日皮已撻

+幾k 中左上市動力 佳 孖寶

其實上市動力係點睇到

阿石田草1400

蔡頭真係中唔到
無啲巴打咁勁

隻旺呢？

輸到癲 淨係輸石哥湯美都唔見600 揮闖w又100
閃電王wp又100..
全日淨係中哈哈爸爸w 50 連贏串上利多又比柏寶殺左 連cup都唔比我cup

好勁佳運來條孖寶己經幾千

講起就嬲
電子大師又頂唔到第5
陸寶最後沈拿又唔知做咩鞭鞭下唔鞭送左個place
旺舖大師仲要咁樣走光法

呢三隻下場再出係人都識買啦

大注寶馬 第4 真係嘔血

Last 輸返d 8-9k無走雞

陸寶點打都冇p啦唔好玩
旺鋪大師冇p真係

今日我最sad係陸寶無第三

巴打激撚過我
我係屋企屌到...我老母問我係咪輸到痴左線又後笑9我

成個4月都食緊屎

思路一樣

最後100 明明鞭緊佢唔忽然唔鞭 俾時時過左先鞭返
不過力弱係真既 點會估到上利多隻西馬又搞事

好難唔嬲
最憎睇中啲冷馬走光 下場熱門冇肉食咁贏
好唔抵

下半月土逆轉

尋晚度既，因為落雨死哂，中金湶，最估唔到最討厭賭既直路賽，既然中哂。可惜直路賽一向小注。

SAME

望就咁望....
其實我覺每年都係季中最難賭....D馬操起晒, 好難揀馬

係
仲要有啲馬季初跑多咗，你以為佢無。
回一回又殺返出嚟

我就留意落班馬，特別有d場合跑開唔得既馬同埋落班既馬跑，落班就著數好多，買落班馬我通常就留意2場前既賽跡，想落班，近兩場多數都唔會俾好野你睇。好似今日揮闖，其實個wp幾好賭，你唔睇佢落班前兩場，飛埋佢跑14檔個2場，睇番1月個場其實跑佢前面既馬都幾堅，落班有賠率係幾抵買，俾黃俊殺左個w我就點都估唔到。

因為專買呢兩樣
試過連贏位置Q逐場買，包頭
試過玩過關，都係包哂頭

Same

揀3,4隻易過揀兩隻

上市動力一隻搞掂

大包圍唔使煩，又可以搏下冷

416場輸俾神龍駒一個馬位跑第六，就跑兩場千二，然後416場既騎師呢場騎神龍駒

上市點睇出黎

416場同神龍駒差唔遠，有能力既馬
無理由一隻十倍一隻四十倍既

除左今日隻南莊加寶
達仔11場頭馬 有10場都係冷
其樂無窮 X 14
沙角威龍 X 16
南莊加寶 X 11
海之濤 X 35
佳運來 X 37
駕悅 X 16
團圓豐收 X 25
飛壹般 X 56

又包頭

奸仔達

世紀巨星一季五捷，三場40倍以上

奸仔達真係痴線

佢D熱門 好似 及時行樂 一睇個感覺就係贏唔到

不過望真D 原來佢都冇乜幾隻40分以上

勝利導航最高分個隻
個win都係40倍

今季我都中左南莊加寶 沙角威龍同飛壹般
上季就唔使講一定係勝利導航嗰場
今日南莊加寶就做硬膽架喇
條4串15淨係冇左都市神話
極速駿馬+南莊加寶+喜勝駒都中左
搞到而加勁奀

加寶下場真係要上1800架喇
呢隻都二班走唔甩架喇
奸仔第一季可以1400 1600兩WIN 一定好高潛質

導航今季錯失左兩次

喜勝駒邊有得輸

執左2條冷q
第2場揀左4隻無補條4重

巴打勁野
奸仔以前都有馬一季幾win 而家真係真係少左貨源 搏賠率都少左材料玩

飛躍龍門熱住去一季六捷

兩條冷q都好fat了

星期三回一回氣
平注雞注投注，睇下起唔起到機

上海大師好似幾靚，莫雷拉又搶番尼騎，係咪去得

想問下分別係邊？
四重彩唔係應該好分過四連環咩？
點解要賭四連環

注碼少啲？

尋日度兩條過關2x3 中得r2條冷qpq
都好彩正數 係估唔到蔡頭兩埸泥都咁堅 拖左過關肥死兩條qpq

雷超 潘狗

成季合作一隻手數得哂

呢d乜超物超比邊個騎都4455嫁啦

哇 全晚唯一full book係我楠

原來仲有沈拿

四連環注碼細D，中都好似易中D

買四重彩無非都搏下次序上有走棧姐

細細地求開心同刺激姐，10場可能先買1-2場四重彩

到時連10倍都冇
但又係度4455

一日唔係我力架超一日都唔買

手馬牌面好似幾好

禮拜三我田手馬幾好

潘頓出返黎佢就收山架啦

我頓抖咁耐仲唔大開殺戒

獸醫幾場入下局先啦

就咁睇，尾埸四重彩已度好

得8場用幾場入局咪即係唔洗跑

除咗星運判官，隻隻都有機
有咩見解

星期三無得玩

愛駒明月光>F

點解

抖咁耐仲唔大開殺戒-> 全日無影
下次停賽仲唔大開殺戒-> 全日無影
成手好馬仲唔大開殺戒-> 全日無影
大賽日仲唔大開殺戒-> 得大賽有影
你無買/無渣佢膽-> 神級走位要望空有望空 要大外有一氣 要車輪有車輪

軍炮冇得輸。。

中撚晒
袋鼠佬常態

潘狗害我廿萬孖T無錢收 以後反潘

潘明龜夠膽死就再騎彎埋咪走寶

不了
我頓我頓

真

好奇呀？三檔走三疊，四檔走四疊

靚檔 軍系+13叔
主要對手 星運-奶閪銘騎唔起 藍海tommy 不了

黃俊-10已經咁樣
-7 -5點搞

得罪講句 第一隻飛係星運

人道毀滅

佢尋日win果隻算交到貨了

4班老處馬想贏班3班惡馬

尋日跑完先知原來香港係有兩歲馬跑

四隻腳既都有機(但唔包有J)

星運向下望，唔好兩頭望~

F發達

去兩日澳門

還記得酒勝嗎
不過奸仔達啲馬哩幾季去個陣，硬係會輸少少，馬頸短馬頭畀另一隻，唔知係唔係谷得唔夠其他馬房勁

楊明 去唔到馬

比牙蔡殺唔少

點解d馬主買親長途PP都係放淒涼佬同大魔度

啲有質高分少少博得兩三場唔得又會轉走，轉入嚟又會係一啲傷過低分嘅馬，惡性循環，好難唔做五班大魔

有少少覺得小氣鬼，騎居中跟前嘅馬會好啲，留得太後嘅馬，好多時都係差一線。

辣辣椒執返個好檔，B2，拍跳，我楠減磅。
隨時變身

冷靜少少，一棍毆落去
毆大多$10買$20WP

咁會進步既..
小巫今季同上季都唔同曬啦

佢又唔係唔騎得，但真係唔夠狠，啲馬真係好遲先撻著。

頭場有隻我之前寫低過既備忘馬
洪荒駿駒 大家點睇

無計，跟紅頂白。

我痴左線定點
臨場想搏下隻手錶

俾你你會放係咩倉
蘇？葉？

不過近年牙蔡好似都入多左。

谷草兩次都有走勢
不過12檔好難搞
決定唔參與住

咁又係
上季應該冇人估到牙東係牌仔中最掂嗰個

跑大賽放大倉

唔係唔騎得，唔知點解睇佢騎嘅馬，齋推騎好過用鞭（可能錯覺）

睇佢騎保羅威威都知騎得起，但勝利導航同上次南莊加寶，我會有疑問係唔係一定要留到咁後。

不過好奇怪，閘成日試蔡馬，出賽今季淨係駿明珍寶。

協勝神駒
16/04/2018 快操 沙田 全天候 28.7 27.4 (56.1) (潘頓) 葵涌老友 H
16/04/2018 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (潘頓)

上市動力岩岩14 14 13 1

-2吸引力係細D，同埋多數係幫JS 搏PLACE

翡翠劇院真係俾皓楠減磅騎,咁要得了

保羅威威都唔係留好後，學你咁講中置型好少少

好多騎師都係操就有份操，跑就無份跑既
以前我炒幫大摩操好多，悉尼冠軍同你操咁多都無份跑

辣辣椒，劇院

我決定買曬了

全日最痛
買左紅麗舍
定係其實一早有人知會咁跑 所以先有6倍win咁好分

辣椒要轉灣不了

擺係霍利時到

上面講咗點解要辣椒同埋佢谷草唔係唔識跑
今季全季跑田，話唔定轉返谷有埋新鮮感

我反而要泡泡,上次堅有野睇
食左十倍披

今年其實開季嗰陣有好幾隻都有寄望
英之友 再享耆成 南莊加寶 首驫 乘勝追擊
結果而加得加寶跑得最好
好彩奸仔啲舊馬好多都保養得唔錯
駕悅其樂無窮同沙角威龍去到6，7歲
今季都仲贏到
仲未提代表作 海之濤 10/11win喇
佳運來都好好啦 可惜佳運星跑唔好
及時行樂我覺得未熟哂仲可以進步
勝利導航企穩二班但真係欠運
不過而加都13win 畢業係樂觀嘅

萬馬下場就岩數架喇

海之濤又大外檔

但佢跑我導航係真係好好
特別贏嗰場 精彩
而且佢都幾有心教馬

導航有時跟前左就會弱左
比較尺寸 所以得小氣鬼先騎得掂
比過鐵人騎都唔得

下…
唔只新馬
以前都有兩歲pp插班喎
先鞭直前 盛勢 加洲勇將 心歡笑
冇記錯初出嗰陣都係兩歲
先鞭就肯定係因為我中左

要All-in我炮了
靚檔+13軍至強組合
肥鬼你醒定啲我炮要爭四捷

鳩皇子又配奠雷拉呃錢

屌 雷狗終於搶番上海大師黎騎

真係狗黎

好彩何妖爭氣贏咗先
終於到牙街執二攤

執到先叫二攤

雷超我頓。。。

雖然初出已經開始跟，但都希望馬仔認人同記仇，唔使拋佢落樓嘅，唔入/出閘就OK

叫班小朋友睇住獸醫叔叔一條直路打足幾十鞭

霍仔話用得我頓唔打足廿鞭
唔通了兩鞭咩
雷超呢啲人一定要大大鞭咁殺落去

打足幾十鞭虛鞭

有理冇理
星期三重注雷超

D乜超物超嚟嚟去去咪又係4455

潘霍0-0-0-2

霍清雷超有無短文睇

我估雷超今次去啦掛

會去呀，去爭第4、第5

去咗好多次
死唔出頭

報名表已出

激賞1400
又有世界紀錄
協勝神駒都係到

保羅威威

呢排忙，冇時間寫

覺得佢係谷草五班算叫做好既馬
睇下潘狗幫到幾多

豈等閒、世界紀錄 、協勝神駒、酷比仔

上一次世界紀錄，我條氣就唔係幾順
皇天個發揮，位都比埋人，又柔。

差D俾人過埋，嚇到瀨屎

豹子頭黃皓楠過左檔

一開始望空，轉灣再讓位比魅力知友
最慘我毆左wp

應該唔會比楠啦
幫師傅操下馬咋

我最想何澤堯騎返,呢隻馬同佢好夾

我都估佢W唔到，但冇諗過P都冇
好彩都中到四重彩

諗返起，上簽真係好癲

上次係何澤堯錯估形勢,我唔覺豹子頭差得過上簽,有機會勁過上簽

如果上場兩隻拍住放會發生咩事

The John Moore-trained Ruthven had finished alongside Exultant in the Derby but was the major disappointment, running ninth of 10 runners after sitting close in running.

“He’s pulled up with blood in the trachea,” Moore said. “So he’s had an excuse today and he’ll go on to the QE II Cup as planned.”

大魔又想跑死馬

豹子頭會過到佢
認真last輸半個馬位都唔夠

痴撚線呀？

期待下一次碰頭

已經去過一次⋯勢呀嘛

上簽咁大隻壓埋去，豹子頭d細粒仔會淆底
不過上次上簽檔靚d

唔認同
上簽呢D咁大隻咁大步
一騎得起撻著左 豹子頭呢種馬好難變速追佢

認同，上簽無論質同身都靚 ，仲要愈跑愈進步，大步擺前馬係香港跟本食正枝水，大大隻一步=你兩步，邊有得跑

所以豹子頭嗰場應該再擺前D先有嘢睇

大步擺前馬係全世界泥地都屈

可惜泥地喺香港真係冇出路

馬會應該搞d泥地G1,2啦

去澳門做泥王

星星三可以賭少兩場 頭兩場垃圾五班馬

龍船又出
追左好多次上次唔追又有個披
今次唔知係咪又搵番呀街

上簽再贏就要去美國同杜拜跑架啦

香港最應該多d 高班2000至2400

佢做法只會增加中班，高班睬你都傻

過美丹請人食沙

根本唔重視泥地，肯既話國際賽加多場泥地啦

強如準備就緒都跑唔入p 喎

唉，睇尼我簽都要去揚威海外了

美丹要擺前跑，後面真係食沙

美丹唔係獎金高吸引啲馬跑既話
賽事水準同參考價值其實幾低

麥通第三輪挑戰賽(G1)跑過第二既....但係正賽就食晒屎

深愛肥鬼滿肚密圈
落班強配

但遇到兩隻惡野

唔好再賭呢條蛋散啦，遲早仲古惑過潘明輝

起碼冇入前四，仲有得賭

堅離地呢隻野真係極品閪馬黎

找佢唔洗買啦，依家size 找邊個博馬唔洗講出黎啦

轉左龜頭賢仲大鑊

星期六場5 班1400
咁多隻馬捕到實
落班果堆 咁鬼狼死
容 霍 文 何 呢4個針住呢場黎報

白頭369 又後備

落班有冇彎轉。。。

係，個樣好柒串

而家得三個牌仔用

我同事識嗰新仔

有咩爆

人地同輸識新仔關我地咩事

同事

留明等睇唔講驚自爆。。。

落班搞一大輪12X磅跑泥一哩配力架搏

識都無用，因為都會FAKE個同事

上海大師勁有波幅

無錯，冇人想知

頓帶盈來

yeah

垃撚圾

無乜野爆啊只係分享下姐大家唔洗咁大反應

有話有野爆？on9

第八場 –「佳騰駒」
表現欠佳的「佳騰駒」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說內窺鏡檢查發現該駒氣管內有很多血。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師約翰摩亞的馬房再次檢查「佳騰駒」時，發現該駒右後腿不良於行。正如競賽事件報告所述，「佳騰駒」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

好心大魔俾佢抖下啦 仲女皇盃

開頭例牌慢閘，最後發揮罷跑式後勁

好彩波幅俾潘狗打灣左

金地飛客有排唔洗買

真係好想睇霄月高風一轉馬房就贏。

點解？

光頭蘇功力未必在容之上

係,但真係好憎呢個容西

兩個都廢
大口狗成日以為買到好貨，結果自己功力不足
話就話同牙蔡同貨，牙蔡功力係神
容癌到底係牙蔡學到啲咩
成日將啲跑得好既馬搞來搞去
到底搞撚完馬具換撚完人同增撚完程未

大口狗好多時唔太想參與，佢有信心既馬會幾辣手
但容癌賤係有分頭，配搭，功夫，馬款加埋啲飛又似似地引下你咁

屌你個木嘴 容癌！

千金一諾又係搞到我好嬲,叫做肯跑識贏,又加程,今次轉埋場,唔買又怕入黎殺晒,買又怕浪費注碼

冠軍一哩大家點睇

無錯
成日以防佢

我旺

波幅系黑仔

初哥想問下外國2歲馬賽事水平如何?
就咁睇片,好多都鬥得幾激烈,好刺激下 但香港好多3歲馬都仲好生,路都唔係好識行
拎喜裝寶為例,贏嗰場馬報錦標好似正正常常,冇咩問題咁,但啱啱嚟香港又好麻麻咁
究竟係外國2,3歲賽事水準好低,定係佢地嚟到香港就廢晒武功,由頭嚟過?

外國運黎香港，環境，訓練，食料都完全唔同，而且同上一次比賽可能差左起碼半年，所有功夫要重新做過。
香港又迫又熱又濕，就算係度住既人都躁D。大把馬匹黎左香港適應唔到要退役

威震天咁撚靚

真心靚
不問價買入了

如果馬身色靚既標準
睇下騰龍超影就明了

可惜係隻衰馬

潘頓寶藏

抽埋12檔
個身好靚，又壯

個屎忽位爆到

牙康：好似安騏嗰啲都有小小剔手
腎：聽你口氣，唔似小小wor
牙康：

笑4

阿康同賢仔多互動好多，卡生同賢仔自己做自己咁

梗係啦，後生啲大家個tone都近啲啦

卡生腎以前所有既 但唔多
卡生做live同米高多互動呀

去陪佳狗啦

積下口德

兩隻都係叫佳狗

成日聽米高想點參與 都好好聽
泥地個次跑出彩虹本身佢想買 但比個外檔濕泥嚇怕左
跑完即刻係度哭馬喪

米高有時揀啲冷野都ok
腎仔成日臨尾同米高講 心動不如行動 試下你就知

呀淘揀馬同我都有d似
特別係d熱門
而家鐘意聽一輪賽日收音機
聽佢地講行圈
臨開跑先轉返j2

點解馬會個app唔用賽日收音機，要用j2條track

戇鳩
佳狗報QEII既話
咁報埋海外KG VI呀笨

又咳血又腳痛就抖下先啦
大魔真係想跑死馬咩

佢同馬主都唔係錫馬之人

兩隻都係狗黎

【動畫】六呎長蟒蛇嚇到騎馬人幾乎撻落嚟
909
體育要聞
大草原有蛇雖然唔出奇，但上周三（11日）澳洲一個小型馬場入面嘅草地上，就出現一位不速之客，原來係一條目測長逾六呎嘅大蟒蛇。

關於馬場有大蛇出沒，來自日本嘅騎馬人Masayuki Abe目擊整個過程，並說：「大約上午5時30分左右，我好似平時咁落場操馬。跑道管理員同我講，前面有隻好大嘅嘢，但因為距離太遠我聽唔清楚。加上平時馬場不嬲都有啲動物闖進，所以冇理會佢嘅說話。」

「不過，開頭個天實在太黑，我騎騎吓見到地面有一條大裂痕，點知望真啲，見到一條極長同粗嘅蛇係地下爬緊，目測大約六呎長左右。好彩我匹馬睇唔到，否則一定會受驚，搞到我墮馬。」

「起初，我以為條蛇好快走，點知跑多幾個圈都仲見到牠，嗰時嘅我真係驚到震。」

最後，呢條超過六呎長嘅大蟒蛇，在管理員引導下，已返回附近嘅大自然，事件中冇任何動物及人受傷。

圖片來源：互聯網

我都想問點解
搞到我成日要用網頁版

因為知少人聽J2把聲，焗人收聽

算把啦 我用手機連藍牙去個電視speaker
畫面係j2 臨開跑先轉返聲過去

呢度有冇迷田手足

冇delay 咩

雷超大熱

有績 仲要出動埋潘狗 好難唔熱

霍利時X潘頓...

0-0-0-2

@喜蓮獎星

自己跟開嘅馬有倍率都唔跟冇得怪人啦

有 但係少過1分鐘 畫面講緊4行圈 收音機可能講緊3

頭場首選樂也悠悠
根本操足哂落五班
連續三次外檔增程重磅
今次縮程排內檔d 再換一換配備
放出頭嚇死你呀

賽日賢仔係邊個收音機先聽到

末段幾勁下
唔知係咪要加程先食

睇錯馬原來

點解馬會個app唔用賽日收音機，要用j2條track

應該係想 擸兩類唔同觀眾/聽眾/賭徒

即係問 點解馬會賽馬整咁多彩池 ?

馬會網頁有, 馬會賽馬app 又有

賽日收音機 link

愛樂寶換個人1檔都冷

香港馬會賽日收音機 - 賽事重溫

電訊太神
人和家富
呢2隻大家點睇

頭場隻手錶真心睇唔透

新丁留名學野

馬功臣靚到震

屌佢老母 天下第一垃圾仆街臭閪賤種渣滓狗賊廢物馬 快撚d走啦 就算落撚到5班 靚到震 對手西 用埋雷西我都唔撚會買你條仆街啦 我就博你點都贏撚柒到

未撚試過憎一隻馬憎到入骨 班簡佢做超新星既馬評人 出黎講2句啦 超新星? 笑撚死人

人和家富
人見人愛

頭場撚頭鑽石幾好

個人好唔好
真係怕撚咗佢

老苗要追數

追數搵貝貝

佳狗執返條命仔

明明隻馬有事
死推爛推，垃圾馬主同馬房

屌等到快利出黎
但要對友螢囍

紅星咁冷係咩意思

總投注額
獨贏 $ 39,879
冇野了

點睇隻馬總投注額

估下潘頓第八百場係邊匹

而家799？

星期三800唔到

全部內欄塞死

百步穿雲

佢個人慢閘 好撚on9

認真仲有無巴打想要垃圾仆街臭閪賤種渣滓狗賊廢物閪功臣? 我勸你地回到是岸呀 就算佢靚撚過馬克羅斯 試閘大炒紅衣醒神 排1檔 115磅用雷西 5班弱組 都係贏唔到架 唔好再比佢呃到 全部都係假象

馬主唔使受已經算執到

安靜d?

我提醒大家唔好再比呢隻超級閪馬呃到

容癌係真係終極大仆街
不過你永遠都捉唔到佢路果下好野

佢課閘

最大問號
2200到唔到

反而覺得升班問題大
今年四升五個條數幾差下

係五升四

升左職忙到仆街

能者多勞

我想買

如果你信五班放頭好d 點都要做腳啦

賭本又多d

係既不過隻馬升班減磅快時間
冇乜馬放真係可能偷到

隻馬真係好靚
佢有咁既分頭有得搏下，四班唔係未入過圍
長力夠唔夠真係打曬問號

講靚其實千金一諾都好靚

Wp拎膽唔好容癌
真係一殼眼淚

今季已經好多次

愛樂寶果場其實佢未係好夠級數
要放一定係4 要追一定係鄉村

仲要係容癌寶尾

頂住呀巴打 只要你諗住呢隻閪馬仲衰過金秋 和順超影同超蓮彩星 就可以收手

冷敲旅遊皇者

睇晨操片真係靚到無朋友

btw巴打你係咪計哥

唔係 我都有睇佢d片

有咩慘得過買qpq 成日跑隻冷腳w出黎

正是

多勞多得

天將降大任於人 必先勞其筋骨

邊場邊個位

第7場講2號時

彩星真係投降
邊有子彈跟

彩星我都中過幾次伏 都算
但都無閪功臣咁呃人錢法

典解五歲都仲可以做超新星

馬功臣真係無咩點買
早期係咁用牙街 之後又頓
次次啲賠率閪到震

仲要超新星 D馬評人咩料

又唔係叫幼齒新星
佢上季尾先爆既今季唔比班馬評人馬後炮咩

威震天睇血統2200好抆水呀...同埋形勢未必就佢
放得慢又俾人變奏冚
放得快又唔似會到

春盈執返個靚檔
好似有得撚下

邊隻

上場直路賽和平開心係咪知無留哂力返谷

隻馬其實唔差
你睇下佢場場輸比咩對手
隻馬算幾有鬥心啦
場場都肯追

咁大隻超時空要塞係中長途馬果度喎

3344總比乜超物超果種4455好

連好益善 jumbo 電子群英 都贏唔到值得叫超新星? 次次吹奏到好撚靚 1點幾倍 跑3344 你買埋我個份囉 佢係勁既 依家仲洗跑3班谷草?

依家仲有19倍

真係唔叻
Q都未入過

算吧啦
根本呢個超新星campaign就係笑話
最簡單一樣野 都冇劃一評審標準
5歲都得咁海之濤都得啦

追埋今次，好鬼靚

我1蚊都唔會再投資落隻野到 博好分我要鞍歌 咪走寶好過啦

有鬼揀過咩
將牙蔡連贏幾場嗰堆52分ppg
加埋打吡頭五名就係

你講個3隻 有兩隻係2班 個賠率係肉酸左d

根本就唔值博 佢都跑左成8次 正常馬黎講都差唔多適應到 係超新星就唔會8場Q都未入過

等3班弱組先買

天才終於光榮退役

天才

聽晚三班都算幾弱

完全忽略左

係，可以跟多次

呢個團體D馬越買越差

一棍毆落去！

毆落高登馬王度？

12檔 蚊啲wor

b欄12檔果斷d

果斷啲係後面嗰堆過終點

我驚打機王者多D

騎王潘狗大熱

有幾出奇

可惜拎唔到G1

試閘之星都冇可能差咁多掛

諗好咗聽晚要一棍毆落去

感覺星期三好似華倉天下

重要定時剔走d 馬揀d 新既
永續9up

今晚返大陸做野提早俾心水

銀城福星

屌季初追到而家幾撚時先有錢呀

紅星隔夜都無理由咁冷下嘛
嚇到我唔敢揀喎

潘明龜+大外檔

大陸上到連登

雷超咁熱

big brother is watching you

早著先機腎仔又串十三

揸膽

未睇 點串法

聽晚好難選擇

冷靜啲 合埋眼
一棍毆落去！

信貓巴

頭兩場不了

開足一日會，頭痛到不行，聽晚跟大蛇算喇

幸運神駒阿拉要睇

好
聽晚行圈一於睇一睇
不過奸仔應該無曬計先搵到牙街
信你

咩事

我尾場毆中隻美麗寶貝 叫做有返d運

我今次竟然無買美麗寶貝
個個都知我美麗死忠嚟

嗰日係中到威風 運財同埋哈蝦 上利 時時
唔係點派錢

後者上鋪跟過
可以再跟

春盈真係唔應該咁冷
晨操觀感仲保持到
上兩次抽個閪檔先跑得差

百步穿雲要唔要

獨贏位置2*3
霽月高風 X 軍炮

六環：
智有心得
八太子
霽月高風
百步穿雲
好益善
軍炮

放心 聽日無呢個賠啦

第7場
劇院 同進

第8場
軍炮 咪走寶

呢隻今日講左次
但無人理

屌 我真係覺得要再講
預佢啡格 6-7倍開跑
如果真係去馬

睇中

泡泡達人又出黎搵食

呢場我自己覺得百步穿雲真係飛唔到 除非聽日有古怪
唔係既話

上一次好好好彩，入面有位上加埋我頓搏馬
或者咁講買佢既話 求佢二疊
Qpq飛就唔敢飛走佢 但我未必會賭佢wp

我會試愛樂寶 春盈 和諧小子 事但一隻wp
睇埋個場地點先

係飛唔到或者唔敢飛走佢

其實本身2200香港好難放到，因為你一走得再快就變大逃，騎師一定俾人問點解唔控制步速，所以都唔理佢血統

所以樣樣野加加埋埋 都唔會揀威震天

剩係鐘意啊街隻勁豐裕
其他都係諗住搏佢仆街

呢隻我未打算咁快跟住

跟左幾次

有子彈咪供下會兼顧下
即係好似差一兩個run咁
聽日跑出唔好屌我

剛睇賠率,同進既飛幾堅下。

上一次qpq都拖埋佢
隻馬比人阻一阻先衝唔到上三甲
今次還唔還盅呢

Lm

我就要硬了

換左人嘛
同場又有阿般殺聲震天

想問下有無巴打知13少同神仙最後一隻合作既坐騎係邊隻同幾時?

2017/7/22 喜悅再來 谷草

好似係 用蘋果搜尋

呢隻楊霸天應該無咩問題
有得分咪搏下

尾場，歡喜心，軍炮，咪走寶三隻點稱？
阿般勁有波幅又棟左係度
藍海策略九檔加具腸美即刪
明月光啤酒園見
星運判官向下望
情趣唔識睇霍清個倉
冷門沈拿唔敢劃死隻勇狗
加州再瘀，有獎同JJ神駿已經放低左

呢隻最後一次跑係2017年2月
但真係無留意原來上年13仲有同蔡約翰合作

只係覺得賀腎太黑，想搏又係第二，QT膽啦

2月先正確
夜晚晚返緊工 睇錯了

30個第2

其實13同神仙因咩事分手

阿般搏梁芷珊有關既馬其實好放心

我覺得蔡約翰搵邊個都無所謂, 無乜話分唔分手.

最緊要你得.

雷神 唔得都一樣會分手.

第三者阿拉出現

我覺得係棄騎戰利品
我印象中牙蔡曾經訪問真係講話韋達要做大賽騎師
唔係成日得閑理佢d馬

都可能之前真係有少少原因既, 因為今季韋達真係一隻蔡約翰既馬都無騎過.

咪走寶十倍以上都抵屌

呢啲佢都一定搏甩脾既不

之前香討班人話咩知道內幕野 又話為左條女反面

呀猫想毆落去邊隻？

但無咩理由一隻都唔交收 好似係特登唔比馬13少騎咁
今年神仙好似同所有外籍師傅都有合作 唯獨是無13少

潘頓都係騎過一隻咋

潘狗騎過旺蝦王 東車 jumbo 同平海

係喎

想搵隻牙楠毆一毆
再唔係搵返頓隻大波來

未firm住 睇埋行圈先
你有無心水

心中有善落班 場馬又好似得佢放
死飛鬼點解要搵具腸臭騎

愛樂寶似跑唔番多過扮廢

估惑

聽日咪知

上一次閘廂有問題
今次順利出閘可能唔同講法了

我都唔識睇馬身靚唔靚
聽日臨場睇卡生講 睇下點

唔知點解幾鍾意智有心得

我都係

上次史卓豐騎擺前咗跑都幾好

好唔鍾意方仔啲馬，條頸好無力
其實好少見方仔啲馬靚

咁夜都仲傾

所以方仔今年差左咁多

佢成日以跑代操

岩岩收到notice 心諗仲唔撚訓教

返緊工呀

但呢場勁豐裕都幾穩

咁慘

聽朝再返學
無計啦

點解咁講？

貓仔爛賭
要賺錢賭馬

但馬身真係唔太喜歡

睇嚟你份工好hea下

其實係

無賭本點賭

七仔？

我估食蕉

佢呢隻狀態保持得好好 愈長又愈有追勁 咁你都估呢場會慢步速 雷狗實會走左先 好好跑架

唔係
你兩個有我tg
想g自己問

雷狗贏完天胆之後揀勁豐裕

勁豐裕真係好多次追得好勁

天膽比潘明輝 其實真係睇低好多

係 上星期三仲記憶猶新

呢場好難賭喎 隻隻都有機

一換雷狗就大熱

天膽見到火車都打折扣
留放控制完全唔係牙街嗰皮，差天共地。

玩得喜真係要小心，仲要啲早飛都咁硬淨。
外地又有績支持，隨時變身殺曬
今次唔敢飛了

呢隻我一世記得

累到我條四重彩無左，本身1蚊注都3萬幾

1蚊注都3萬幾
呢啲真係陰公，比佢搞一搞，無咗3皮野

你地傾左一個通宵

所以我記憶好深刻

無
屌 加陣先返到屋企
訓幾個鐘又返學

鐵人

其實喜菜好似都幾好跑
你班人鬥搶，佢就黃雀在後咁
不過唔叻既馬，但淨講形勢應該好跑，回歸今季贏馬路程

今晚跑完馬，再返工

點解要訓咁多教 有需要嗎

有需要呀，份工壓好大

又落雨

賭馬幾減壓

小賭怡情

中就減壓

那星，睇中左阿般騎黑腎另一隻慣性積極，求打醒兼狠批

同意

唔中係燥底

最躁係睇中一隻冷腳，但係最尾俾隻不知名物體影贏個鼻位

最燥係個你見隻馬有，但騎師唔去扮塞車

買啦 指定第2

呢隻唔反對,不過臨場最好冇雨

去唔去真係關鍵
唔去完真係隔一星期又可以參賽
有時捉佢啲佈署，去唔去馬都係值得研究

1檔
跟人跑都試過得，呢下好

最慘係佢唔去一場都好，有時候係幾場唔去，到你唔買又去

長途個場,自己俾料四選冇勁豐裕,個時諗隻馬好似已經唔係好忠心,蔡頭會跑得好d,同埋通常冷門先入黎。
而家睇番其實有d蝕章

同跑得好密

當大家以為今場係目標所在,可能輸左兩星期返黎又爆冷,好難捉摸下

係

同埋呢場有冇步速我會有疑問,快樂神駒用沈拿未必放。天胆呢個人放亦未必快,威震天慢放既話隨時放到

縮落一千等海之濤搶先
阿般就泊車坐box sit 位
入直路要搵位拉出黎狗衝

勝在抖左一排夠體力，但賀腎真心黑

勁豐裕遇著慢步速追唔追到？

步速一慢其中一個危機係內裡有d馬可能會塞,而有些馬塞兩塞可能就唔願跑

阿拉見慢想中途變奏，但勁豐裕未必聽佢支笛

R1)雷超,泡泡達人
R2)港林福星,好有米
R3)天胆,玩得喜
R4)帶盈來單win
R5)和平開心
R6)紅星
R7)翡翠劇院
R8)咪走寶

想博隻頌友
佢上場泥地追得好勁
但今日谷草，佢又冇乜績
你點睇？

今晚場場都好似好均勢咁 好難度

頌友上線keeper 普遍谷草性能都OK
咸豐年前試過谷閘都冇問題 如果揀都唔使太擔心

而家算係有飛

帶盈來1檔好似好穩陣

如果拖多隻，我會要埋8太子
上場外擋都搶放到
今場4擋靚擋再出可能入q

潘頓1檔永遠唔穩陣

加埋馬房大熱會唔會係伏

你買埋我果份
寧可要多次八太子

馬房冷食係重要因素

加洲勇將呢隻野真係好仆街
演出又神經刀
買佢就唔知去左邊
唔買佢幾廿倍就剷條Q入黎

吳家晉不了

吳長進私家馬

長期俾D咁騎師主理....點會跑得好?
明明已經係易跑既馬

點解好似咁多人貼呢隻

三班都近,班次有利,用潘頓可以跑高一些

又有得睇christine

強烈要求帶盈來w

李獻計條友心水都係閪功臣

想睇大波妹

條友跟本冇料

上次9檔 有份 今次都可以ge
上次表面9檔 其實跑到一檔咁
呢場一係佢一係八太子姐
冷門 拖下12

其實馬王威 頭場果隻都可拖下 後生而家先黎

睇ig都得啦

今日咁凍
可唔可以熱小小先拉頭馬

今日比較涼，贏左未必有事業睇喎

其實加陣好多時少馬場合都未必好快步速
威震天正常係佢單騎領放，可能真係頂到下啲三三四四，呢啲信心談不上，要拖嚟防。
只可以講隻馬真係好靚，長力我唔知，所以都係問號。如果睇上一次餘勢，我覺得可以接受。

當然谷草就睇執山

鐵胆王個nicole上次涼風陣陣都炒到個場慶烚烚啦，不過christine就嚟做人妻唔知仲會唔會咁搏了

呢啲我會拖，以前谷草直頭贏過，唔會唔識跑。
咁耐無跑，一定有新鮮感。
但我就唔夠膽一棍毆落去啦

我毆左兩棍落阿般+黑腎組合度

咁撚快毆
我今晚再諗
帶盈來有3.5倍可能試試佢

一陣我出心水俾大家
今晚贏多D

彪哥
幾時出返一棍毆落去嗰啲心水

沒有彪哥的日子過得很苦

開工到夜晚十點

岳伯仁三隻好似全部唔黎

屌你 同我交更咁款
我琴晚12點放今朝7點
你好似咁上下放10點
之後今晚我又返12點

無謂黎燉腳

全職炒旺連登馬post

要有啦

咁冠軍一哩咪即係多八球獎金既倒屎盃

港日交流賽

其實次次都好多外國馬報名，次次揀得一兩隻

24小時

撞晒歐洲大賽賽期，邊會有好馬計劃過黎

要等條女忙D先有時間出重心一野轟落去巨注
放心
就快有呢日
佢就黎去旅行

咪撚出雞仔注
我要一棍毆落去嗰啲 比啲火我

變咗圍威喂

日本仔算係咁架啦
今年起碼有兩隻G1過黎

大阪杯升左格女皇杯隨時變成大阪杯遺財賽

奇妙星光好似谷草咩路程都試曬
到底呢隻馬衰邊範

岩啊，三重四重一定要拖
不過wp or 膽就不了

玩得喜 跑到咁長？

外地有績
贏2000
上名2400

黎香港之前贏2,000,2,400都上過名

仲要爛地，應該真係擅跑谷草

Thz🤑

死la
我果隻會唔會連P都冇架
原來呢場太子同大熱咁穩陣

試下度下幅圖，第一場

銀城福星放，辣辣椒都可能放，首驫亦夠快去搶，欖球估會繼續慢閘，電訊太神1檔有機會守中間位，踏雪名駒耐無跑，有可能開頭慢之後外走外疊，笑傲非凡預計全程4疊唔上唔落,仗義執言會試下搶前D，馬唔夠快可能都係中間位。泡泡達人會守係內欄後面等運到。

其實倒屎盃外國馬係咪都可以報名參加?

都圍爐圍左好耐嫁啦
係要扮閪晒野咁先會話國際賽事咋嘛
D獎金同d架仔三冠差唔多，但可以夠膽死一隻外國馬都冇

‘國際’豬1來的

雷超守靚位 入直路冇位出

咁你覺得馬會應該點做?

馬房

可能係本身就唔叻?
外地績唔出色
血統好多inbreed但完全遺傳唔到
所以咪5班見

算吧啦
香港根本就冇真正意義上既賽馬
我係鬼佬都費事擺隻馬係度同你班太監跑

應該係唔叻
位置都未跑過

其實又無必要係咁踩嘅 429無馬黎係賽程問題姐
12月果陣咪一樣有勁嘅歐洲馬黎。。。

但係唔知點解次次都會俾佢吸引到

牛精龜蝗

歐洲大賽期未到，香港日本馬就跑到慶晒，沙田個場又唔利佢地，佢地黎到都係難跑

同埋今年都係第一次搞春季嘉年華姐..

狄狄仔操返馬

泡泡達人跑1200 5.7倍

上次際遇差到傻，三四疊，又兜大灣都跑得咁好
好多人追捧都正常

黎海榮情況點

神經刀都有10倍樓下 個個方蛇上身

等佢出嚟打假鞭

覺得方仔最好係 同進

唔識買，今晚冇得睇
好多大熱都幾合理

今場會有

點解咁有信心?
分享下

嗱我冇追寶尾㗎,上次十倍披我有中,我今次照買

今晚隻金童 可以重注

第一場其實好多馬都有機會
覺唔覺雷超好明顯過熱

收到彪哥

一棍摳落雷超到

季尾好緊湊，尤其五班多個因素有D馬要護級。

唔賭5班算

頭場淒涼佬嗰隻搞黎搞去都唔得
不過用到大仆街

琴晚發夢夢到大摩5win代表咩

唔win

仲有夢到火車潘係咁影頭馬相

馬功臣咁熱嘅

前超新星嘛

下次先買

彪哥講到咁明白
真係一棍毆落去

會拖,呢組的確唔強

尾場你會簡咩
我覺得歡喜心幾穩
跑返贏馬路程

原來咁多人想要玩得喜

字宙艦
熱到咁

外疊有得追

係勁就係熱架啦

耳邊風葬撕飛都退出埋

上次沙田熱身

尾場想講一講有獎
上一次力架個智障發揮，返到嚟隻馬都撲上去
今次比返部撚，11檔的確難跑，但要防。
我諗大家都記得部撚贏完做訪問講咗咩，呢期天氣可能有啲幫助

頭場想要踏雪名駒
係大告到追咗幾次 嗰時啲閘有野睇下但係一路位置都冇
而家轉倉應該係想試下隻馬洗唔洗變狗餅
想再追幾場

正路軍炮 歡喜心
側少少要加洲

加州？好側下喎華sir

而家20倍,搏下無妨

仆街有1.6騎王
贏一場應該無難度
兩場就

咪走雞

唔係吳長進係度混,例飛加一注啦

幸運神駒

不過今晚沈生手馬又真係幾似擺陣既

同埋淒涼佬都鍾意搵牌仔搏馬

難以至信, 莫雷拉騎師王有 4 倍賠率

今晚我都偷雞入左50蚊
玩軍炮!

記得你之前都話好耐無賭
估唔到一隻軍炮令你破戒

我覺得今晚似華人夜

尾場我都覺得歡喜心唔係穩贏
1檔係入面冇得早發力 縮程亦有機會鄧後左
如果留到包尾再兜大彎掟出去 又蝕好多腳程
我唔會賭佢W囉

華人馬房夜定華人騎師夜

正宗熱而不穩
呢場我反而覺得全日最亂

華人馬房
楊明綸手馬係幾好既 但係佢騎熱門好似硬係唔敢買

反而最鍾意佢隻春盈

第一場重心：雷超 All in

---------------------------
詳細分析:
---------------------------

(1) 騎師分析: 潘頓

(a) 騎師能力：神奇, 頂級, 超卓

(b) 騎師狀態: 非常好 ! 停賽期間一直留港備戰

> 潘頓停賽兩日後，將於明晚賽事復出，他昨晨收操後表示，
決定留港操馬 (星島日報, 2018)

(c) 騎師戰意: 戰意高昂, 野心勃勃 !

> 為奪香港冠軍騎師殊榮，及打破莫雷拉連續三季的壟斷局面，
現時只係落後15場Win 既局面下，勢必爭取更多勝利爭分

------------------------------------------------------
------------------------------------------------------

(2) 馬匹分析

(a) 馬房重視雷超實力 !

> 蘋果網 (2018) 獲得馬房消息：「霍利時 ： 一 、 二 、 五 、 六 、 八 場 都 好 。 」
馬房看好雷超實力

>霍利時 (2018) 說：「『雷超』今季更為成熟，早已具備勇銳的狀態。牠本身跑法被動，入直路常居後，末段往往交出強橫的後勁。」

>馬經筆者兆天 (2018), 亦指出雷超馬主及霍利時 求勝之心倒是毋須懷疑。

(b) 潘頓對雷超表達支持 !

> 潘頓指「雷超」在谷草短途已找到出路，同時確定後上乃最合適的跑法，今季演出亦較前穩定得多，明晚列陣合發揮途程，對手實力不強，只要本身能維持近期演出，足以擊敗對手贏出在港首場頭馬。(文傑, 2018)

(c) 其他媒體及筆者對雷超表達支持 !

> 「雷超」在紐西蘭只贏一場處女馬賽來港，質素唔夠但勝在年青力壯，最近落到五班一再跑得接近，今次出動到潘頓擺明車馬要贏番場，排三檔有利，可先拔頭籌。(文匯報,2018)

> 第五班1200米，「雷超」未出頭而連場跑入有獎金名次，演出準繩，實力縱不突出，對手卻也愈來愈弱，今場亦算是有檔利。(卡洛斯,2018)

> 「雷超」近五仗跑入兩亞一季兩殿，遲熟五歲馬持續進步，五班佔盡優勢，強配潘頓必拚。(金駒,2018)

------------------------------------------------------
------------------------------------------------------

Reference:
(卡洛斯,2018)

(金駒,2018)

(兆天,2018)

(霍利時,2018)

(文傑,2018)

(文匯報,2018)

(蘋果網, 2018)

(星島,2018)

我驚柒俊同紹菜頂住佢變左放頭跑

資料好齊全

彪哥咁有心做文獻回顧
真係忍唔撚住正皮

餘皇唔太驚
四檔都埋唔到二疊，真係收隊都得

仲以為係霍老嚟

未見過彪彪咁足料, 呢次個投注金額會不得了.

今日鍾意三隻千金一諾馬功臣旅遊皇者全部都係柒俊

仲以為係霍老嚟

霍老唔咁詳盡, 求其撩兩筆就算.

求其紅字粗體+份template就算

好彩未買 仲想大注 慳返

仆街啦 俾bill哥燈

今次彪哥高質過你喎

買定先冇壞

駁吾刀

今晚跟下呢到D心水玩下先

Bill gor揀左又可以諗定第隻做膽
泡泡達人

屌我真係唔夠佢玩

好似寫paper咁引哂source

今晚馬匹實力接近，投注寧冷勿熱

頭場可以all in 炒飯了

彪哥 又話雷超過熱

唔信場場都潘頓賀賢沈集成咁簡單

咪係
尋晚又話佢過熱
依家又出論文吹奏

好有feel 今晚r5 賀賢要贏了

唔係睇中咗 點會無啦啦話佢過熱 ?

又唔見話 百步穿雲 過熱 ?

唔關事架
正如巴基之星上兩次跑1600都有飛都係明顯過熱
但過熱原因未必係唔抵買 而係佢跑1600冇咁叻但都咁熱唔抵咁解

咁最後有無買 ?

話明1600冇咁叻仲點會買
但係上次買左5050

彪哥好專業

個個都成篇文咁quote 碌到手軟

唉以後唔寫偽專業分析了
彪哥一篇秒殺

霍老你都試下加啲reference會變真專業分析
同埋想問訪問阿般嗰個係你？

我覺得想跑fresh 做足 但唔報 等呢鋪

個日係其他知舍手足做訪問
我冇上鏡

屌

同埋各有各Style啦
彪哥認真文 我鳩up搏君一笑
睇完大家輕鬆下就好

嘩洗唔洗咁樣燈牙

諗住買10蚊梁家俊騎豬王 買左100

Quote人分析就係自己分析

樂也悠悠 縮程加眼罩
去唔去到

笨輝5班馬實有D揸拿
你睇下我的禮物

睇血統似下線多D
母父贏2400...

未有知舍文睇嘅

追到無仇報

近排大家都好勤力，未跑已經爆post

我有俾稿呀，今次仲好早，不過佢好似未登都冇辦法
一陣係度留低心水啦

點睇智有心得

其如果咁買法，係咪中左都無肉食？

黎到中後段，賭到慣左愈來愈大癮

All in jor雷超

我自己就冇要，論馬當然有機會

已經schedule左
好快會出街

我勤力咗

好想一棍

貓巴同咪走寶分左手未

係自己習慣,見呢類弱馬房出咁少馬,仲要唔係自己專長路程,戒心會大d

好似連拍拖都無我份
中就一定無我份
有無參與過真係唔太記得

幾同意華蛇
我對中下游馬房信心唔大，仲要唔係成手嚟

咦我記錯左
嗰隻係咩 我記得係last係綠寶騎

我揀緊呢隻定帶盈來

I mean一棍

頭場買左 辣辣椒🌶️拖銀城+踏雪

係咪話得事
我屌佢老母綠寶
好彩運財童子爆親都有我份，回返比我

容癌我都驚佢閪
唉

有諗法有諗法

呢D西馬仲做膽咁博

係啊屌
屌童子無我份

1檔扮塞車 容癌大熱
求心理陰影面積

做埋apa 癲

兩隻我都唔會一棍
鍾意潘頭多要百步

百步嗰場好多都得 唔敢買w

R1 3. 辣辣椒 4. 泡泡達人 7. 銀城福星 1. 雷超
R2 10. 金禧足球 3. 金童 1. 港林福星 5. 好有米
R3 6. 天胆 10. 威震天 7. 玩得喜 2. 快樂神駒
R4 10. 八太子 3. 帶盈來 1. 加州勇將 8. 銀亮之星
R5 8. 霽月高風 4. 慣勝積極 5. 海之濤 3. 和平開心
R6 6. 百步穿雲 1. 鄉村輝煌 7. 騰龍超影 4. 和諧小子
R7 9. 馬功臣 3. 好益善 4. 同進 5. 上海大師
R8 1. 加州再豫 6. 軍炮 8. 歡喜心 7. 勁有波幅

今次精選場次第5場，第8場
上次衰左希望今次好D

藍海再追

具腸美，不了

頭4場同華哥一樣咁濟 希望我唔會搭沉船

係咪冇人睇好劇院？
可唔可以分享下點解

隻馬唔得囉

對手弱左，都未到唔得掛？

用一晚嘅賭本買晒雷神騎師王訓醒等攞派彩

我今晚應該只會參與尾段場次

郭能唔跑~

我炒有獎

點解唔得 馬都算忠心

好難忍手

金碧光芒變左柒俊

佢老婆今日生仔

不敢要了

劇院

屌 買左了

支持

時時都縮沙唔跑QE2

跑皇太后盃好好多

唔係有事下話 雖然隻馬質素拍埋去係差咁D 爭下獎金唔係無機會架WOR

柒俊今晚手馬幾好

騎師郭能因須處理家事而未能履行今晚跑馬地賽事的策騎聘約。小組已批准下列馬匹改由以下騎師策騎：

第二場： 「金碧光芒」改由梁家俊策騎
第四場： 「人和家富」改由莫雷拉策騎
第七場： 「好快樂」改由吳嘉晉策騎
第八場： 「有獎」改由羅理雅策騎

比綠寶騎完 冇咁快復原

可能馬主唔想隻馬好似巴基之星咁加分

轉去皇太后掛
多個禮拜回氣

超新星馬功臣嬴得未

買左未？買左準備收錢

辣辣椒係咪準備開齋

終於收工

時間上，佢跑得最快，中檔，搶前，所以揀

仆街原本想試下隻好快樂先認真度r7
變左吳長進騎即刻收哂皮

部

係成日都w唔到 不過今季成季暫時都未返谷跑
今次落班就返黎

買左好多次 都未撚嬴到....

力架

準備1001

我見到都覺得晒料

霧里村黑柴

今晚我頓騎師王 上樓趁早

馬功臣退熱變身就正囉

不過可能重未夠冷

收工！
呢邊開工

解到人名解唔到馬名

大四喜贏馬靠力架搭橋開路

BINGO

屌，明喇啲翻譯

馬主買咗大四喜盡開顏Q, 結果追唔切

睇完場馬都唔知點幫手
一隻又頭扣到尾
一隻又頭騎到尾
咁都有得9UP

鞍歌終於有好檔

但換個力架上去同11檔有乜分別

應該指話order要劏隻大四喜但係力架做左無間道

邊夠欖球鑽石首驫銀城福星快呀 方仔

第一次睇得明

笑左

身在澳門，不能參戰

祝各會然正數收場

喂，呢個好笑

大家點睇頭場電訊太神

加洲勇將

考馬房算 呂 沈 方

山答it實二

勝得威唔駛俾牙蔡五隻野玩弄

少少眼訓

打算買哂油王

知舍live!

今晚跑完先笑柒佢

收錢就精神

今晚無咩feel咁

開始有野睇
父系好多都識跑谷草
唔好睇死佢

唔會既，貓巴你得既

我都有D不安嘅感覺

無啦啦一個晏就
明明個個仇頓
好順理成章變曬買雷超

我包頭界表表者仲係到

+1

銀城w

華生巴有早水

5場要風得鋒
6場鄉村
有無人同路

潘狗

"傳"大仆街平海 外疊輝返黎騎巴基

牙頓今晚4W定5W

個個迷潘狗 ALL IN 泡泡達人！

雷超

哇 有bill gor加持都買

唔鐵腳？

梁家俊望雷超?

1-4-5-10

有獎 換左雞翼

泡泡達人
我眼睇好fit 活躍感夠 有火氣

仲要w

笑傲非凡有無人要?

1，6，10
雷超不解釋
電信太神同洪荒駿駒上次近到 今次跟下先

踏雪 洪荒 首驫

辣辣椒
毛色靚過朝早既時候

無人要，泡泡？

BILL哥做撚哂資料搜集 真係要買了

首驫無人要.........

3 7 輕磅q

點解拉會騎仗義執言

我要

留名等睇bill gor燈死雷超
全部屌鳩潘頓

沈第一口孖寶都有d飛
頭場買左佢先

等你貼士

睇多一兩埸先

0763 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第1場 連贏及位置Q
3 辣辣椒
4 泡泡達人
10 洪荒駿駒

要埋具腸臭

落飛....

辣辣 泡泡

4-7

腳 456 有無人有膽

3 4 7

14 / 46 / 2 3 1 2 2 / / R 1 雷超 / 賣大包

最內外檔兩隻

1 3 4
彪哥

力架冇人要

雷超會唔會個磅扎死咗佢

佢都鍾意騎馬ge

134

銀城沒人要？

我拉廿倍

信多次我炒
隻馬真係靚

買了w

bill gor係咪未貼飛

不如要4p

乜超物超

棍了wo

電訊太神win

中唔中？未返到屋企

1 4 5

炒飯有無炒過

唔講咁多 bill gor

Bill gor好野

提左你都仲買

1 12 6

彪哥, 霍清

1-12-6

我信自己

牙頓

唔撚係嘛電訊咁都有

800場了

我田

我潘

田雞咁勁

真係想問
炒飯有無炒過

都話隻4神經刀啦

雷超大神PQ

冇

💛💛💛💛💛

田g

6-12

Cash

比潘頓打撚到豬閪

輸贏一件事
但你咁跑 條氣就唔太順

上手練馬師係大力

唉，追銀城五次全冇p

辣椒去左邊

食咗屎

錯蛋

我都係繼續等軍炮算 澳洲佬真係信唔過

踏雪名駒差D偷到
泡泡騎乜，好肉酸

上面我記得有人提過田雞

今次唔啤酒園

23.5

一出閘見踏雪咁跑就知中硬P，可惜打唔到個W

炒飯
無騎過咁制

中曬伏

沈集成

我

包頭

Qqqqqqq

差佬開槍

9 200米就無力

屌mytv super個垃圾app睇唔到屌

慳果少少 冇6舊幾

包曬頭

估唔到啤酒田翻黎

Run what

咁早包

雷神第4
第6場含告東尼雷神先

YouTube la

1，12，6，11

差少少
不過買咗20蚊qqp 雷超 踏雪

知唔知彪哥中咗幾多 ?

第二場就要買我拉

痴線 果位巴打堅

頭場就穿頭

[同進有獎]四月十八日快活谷八場日賽討論區 II

有無水

雷超 - 踏雪名驅 - 電訊太神

咪就係我自己

你地買好大咩

點解唔係用雷超膽

拉叔跑第4

對我既賭本黎講好大

潘頓800w

今晚是我頓之夜

五班咪買咁大啦

潘頓

1001